西瓜霜咁多款,買邊隻好?

生左粒飛滋好痛
本身細粒,前日用完口健樂.依家又大粒又好痛
想試下西瓜霜,但上網SEARCH好似有好多款,買邊隻好?

西瓜霜冇撚用架

去藥房買支 保治靈 啦
藍色盒

保治靈只係減輕痛楚?
我想快D好

咪玩喇，保治靈咁垃圾都話得，係都用oramedy喇

早晚用corsodyl漱口，再用oramedy
好快好返

咁大個從來生飛滋只係飲多d熱水
過幾日就無事

定係用好次口健樂好呢

有冇用過呢隻?
Corsodyl 噴霧劑

用完口健樂 點會仲痛
用完係會仲有啲"拿"
但唔係飛滋痛
我次次用佢 第二日出無事

我都成日生飛滋
用過咁多隻 真係口健樂最好 最快搞掂

口健樂都唔得
巴打去check check 口腔癌穩陣喎

我見其他人過用完口健樂會有塊野痴住
但個塊野我第二日就冇左,關唔關事?

唔洗用噴果隻，用漱口水就得

從來唔理 由佢爛 不過個期戒口

Lm

去雜貨鋪6蚊買包粗鹽一野嗱落去
包你三日好

口健樂